有冇人讀書讀到身體有事？

呢排讀書壓力大，甩好多頭髮
而家頭髮稀疏到照鏡已經見到頭皮
好驚承受唔住壓力導致身體有病

讀到訓唔到，個頭成日痛到爆

而家啲後生咁唔捱得

我都開始見頭皮 M額 （90後）

不過唔知關唔關事

甩到唔想見人

我因為讀書突變多左個腦

生左係屎忽度？

變左腦屎忽
都岩既 kongU我算大仙

我都係啊
呢排midterm連發嘅夢都係同溫書有關
同埋溫緊書經常心跳加速，出冷汗
我懷疑我有焦慮症

廢你廢啦
好多科轉online Assg畀你open book仲咁多嗲

後生甩頭髮真係好慘
明明先二十幾歲，但已經俾人當係啊叔

黑心醫生好撚搶口

今個sem有得P我都P

屌你老母 肺炎咁都搞你唔死
毒撚生命力真係強

利申 非毒撚 日日食女採陰補陽所以抵抗力好過毒撚

遲早馬上風

ASSO嗰時讀書讀到要食抗抑鬱藥
到而家都要定期覆診

用開一隻藥叫潛龍

Good

渣ga

而家唔係我搏命既時候
交齊野pass就算

有時頂唔順搵個星期六日乜都唔做，剩瞓同食，但唔可以打機。之後可以短暫重拾狀態，不過好快回復原狀再頭痛過。

有冇做下運動 或者其他野 減壓

早訓 放鬆心情 少J都會有幫助

我就成日提住自己 輕鬆 輕鬆 輕鬆（謝謝大家）

咁巴打最後有冇上岸？
我有時候辛苦到會係度諗讀得咁辛苦都唔知為乜
好想放棄

點解要死頂

可能真係要徹底放低先會改善

有，間中會做gym，同踢波
但一接觸返學業又會覺得好大壓力，好焦慮
好驚爛grade

樓主應該係好注重儀容既人，甩頭髮係現代好平常。其中成人包括水污染，洗頭保養不當，飲食失調，睡眠不足，基因，壓力等等。要科學咁處理呢個問題，你可以整份實驗報告，自己搵主因，再對症下藥。

你有冇讀過asso先?
有讀過應該會明個心態

你差過人都好一定會想死讀埋佢
讀asso上唔到U就咩都唔係
到時一係番工一係重讀
浪費10幾萬+兩年
個個壓力唔是個個頂到的

可以起我底睇返而家點

死頂落去可以上返大學，我諗最後都值得

兩年牙蘇要十幾萬？

點都過10萬
10幾就視乎你讀咩科

大不了咪搵工做野，依家d人講到讀唔就死咁款
大把人讀完乞食科又係做d中五要求嘅工
身體就最重要，冇左身體有幾大成就都冇用

中五六爆到成塊面暗瘡

好明白尼種歷程
但捱過咗之後睇返，會覺得自己有成長到

其實都幾難唔成長

真係睇你咩心態去讀嘅
一定有人係求其Hea讀嘅

我，我兩個fd又係成日甩頭髮都唔知係咪因為全部都讀同一間u同一科事

以前中學覺得讀書好悶
ASSO之後反而好鍾意讀書

我同你嘅情況相反，我係衰所以先要讀asso

我覺得自己唔扺，所以要起勢咁讀

你地有無人緊張會成日好易反胃？
我成日溫溫下就會乾咳 咳咳下作嘔
呢排fyp開始chur背隻生好多粒粒同埋甩頭髮

有個sem因為chur得太犀利，成日要通宵睇文打文，搞到壓力好大同唔夠瞓，結果有失眠同甩頭髮，身體差左
所以宜家每星期係要留返一日比自己hea下 ，同埋要調節心情，唔好俾自己咁大壓力

呢個有排搞了 我之前都失眠到而家
最緊要抽多啲時間做下運動嗰啲分散自己注意力

有頭髮邊個想做幟哥

邊度可以整報告？

每次洗頭都唔敢好用力 唔知係咪禿頭，洗一次頭都甩唔少頭髮，唔知算正常份量定唔正常

其實3rd hon又有咩可怕喎

好多白頭髮